落雨後藍水速速現形

代轉貼 西貢街近永安百貨行人隧道
落完雨原本乾咗嘅水炮車藍色水速速現形

警嫂琴晚係樓梯玩3P啫

可以用來做文宣

你以為藍水射完就冇其實一直係你身邊

嗰隻阿凡達嚟㗎

跟住可以開始講藍水左啲咩化合物

Push

生化危機

係毒水唔係藍水

直接叫化武啦

就咁行過 聞到都已經好刺激

其實驗要估佢有咩然後用化學反應睇佢有定冇，好似冇得直接列哂所以有嘅成分出嚟

慢性毒殺香港人

哇。啲毒

毒水區區現形

太誇啲理性港豬會唔信

成個港島都係毒

真係藍藍路

藍絲：有暴徒倒藍威寶係地下屈警察

屌 有聲

藍藍路

今場雨本身都毒到仆街

比啲藍絲廢老睇下 乜野叫真正受影響

等睇政府話唔排除有人尋晚倒藍水落去

毛漢變返色未？

CLS

直頭潛曬水

單憑幾張圖片就質疑係由水炮車造成，咁係對警方好唔公道，但我地唔可以輕易否定係藍威寶嘅可能性！

得10度8度射水炮車會點

不安

閪水來的?

呢個真，全港人人有份

任何人被斬

邊有潛?
上星期日佢係太空館仲帶住人叫五大訴求
教大編委有片

國際見

發夢現場見到佢喺度叫

好撚毒，廢老小心d啊點到就上得山啦

記錯簡浩明自膠

不知道覺不停吸
唔理係乜色都被慢性自殺

屌諗起都好撚不安

push

香港人慢性中緊毒

好快我地都變藍屍

呢場雨唔夠大，大d會沖得快d

我都係代人貼
唔該晒

原來係真

香港下一次嘅雨天會係災難？

沒離開過~~~

留名等睇政府出嚟話染料係全天然由藍莓提煉，安全到當藍莓汁飲都得

叫毛漢淋多次雨

推

去BV Bureau Veritas有得驗

毒氣室

提子都變藍莓

屌

管浩明？

Hello here

堂堂教主無得罪人，仲要支持警察
門口無示威者都俾狗噴到成隻阿凡達咁

唔變黃就奇

警嫂野外露出play流嘅水嚟啫

清真寺果度咪

油尖旺，中大今日應該生人勿近

lm

講咗
呢隻blue 係 prussian blue
代表有-CN ligand =山埃

GC - MS technique 可以

仆街

係狗乸

唔好唔記得除左水炮車 tg太毒都會將水變藍

呢個好笑

謝sir mode

一直潛伏香港各區

警餿同阿凡達3P

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

屯門公路都見到

E條隧道仲要有露宿者住, 真係多撚謝D藍水

痴撚線
聞到會想作嘔

pin

係咪即係好似膠袋咁?幾千年都仲係度?

嘩屌
踩中既話仲大鑊過踩屎

成地都係

應該係d chemical要用其他方法清洗

痴線 習近平甴近平

然後再講二噁英有幾毒
每個都要買個豬咀保護自己

求link/source

彌敦道我都見到有⋯

依d要推

爛西水

好撚毒....

真係痴線

預言？

叫山埃水

係囉,咁用咩方法清洗呀?
佢用黎射落人個身度喎,你倒啲化骨水係可以洗走呀,
咁係咪倒落人個身度洗呀?
個地下咁撚硬咁撚堅,都咁撚難洗走,咁射落人身果啲點呀?
咁滅絕人性既化武,任由佢用?
佢咁玩法同古代黥面有物撚分別?

咪又係話冇暴徒冇水炮車

其實唔使等落雨
去警嫂去過既地方
求其倒水落舖頭門口就見到

灰灰的天 空空的街
千串細雨點 用斜紋交織出一張冰冷面
微涼的風中 街中一把遭棄置的破傘
像說怎麼過這一天

前排好似有巴打講過話香港下一次落雨ge時候可能會引發一場生化危機

喂呀，手足做架，咪咁大聲啦

山埃水

我啲衫褲洗完再著返

靜靜地

巴打你同部洗衣機攬炒

整杯俾d局長飲下
飲完無事我當佢無毒

政府搞市民嘅後果

以港共智慧，咩大話都講得出
真係唔撚出奇

痴線好撚癲

嗰個係過期tg

good point, 推

正

叫羅致光👅啖先

屌你，有聲嘅

成個香港都變藍水

請認真看待

正 可以做景點 人地啲藍色發光海都無得鬥，我地香港一落雨就成個城市都變藍色，一定好撚靚

嘩 警嫂咁激

講左幾多次要掉
擺落洗衣機會令d化學物質有殘留
痴落d底衫褲度
仲惹埋屋企人
D野分分鐘有致癌成份，你真係全家攬炒

洗衣機除非搵專人拆黎洗，如果唔係d殘留物會留到換新機個日
我係你就掉晒D衫
換過部洗衣機

完全係因小失大

根本太子~旺角~油麻地~佐敦~尖咀要劃做隔離區....

黑警處該快d洗地，推區議員做野
尖沙咀，黑警立即洗，而地區這樣久都唔見人做，要毒死人

依啲藍水無毒
其實平時裝修用既松節水或者油漆對人體更加有害
唔信可以唔信

好撚癲。核爆咁

籃水冇事，點解被射的人很痛，如巫漢

廢老應當懺悔

你真係當人傻

係唔係有10位阿蛇俾我講中咗

清真寺有無？

我笑撚左

幫手推

遲吓會唔會有個謝sir模擬器

大陸TG

一睇就知10幾p啦 又申縮棍又剩

咁清真寺

射蛇：其實落藍雨啫，唔使大驚少怪

留個名

128維園見

西貢有射過咩

想問一下係睇到邊份報告得出呢個結論
私家醫生都未得知水炮水成份，
介唔介意分享下。

你飲返杯我就信你

cls！

屌 笑左
00後唔知仲識唔識笑

【警世】行動post推唔郁係有原因

有巴講過prussian blue好穩定 唔會變返山埃？

D雨應該都充滿住有毒成份？

你邊位

西貢街呀ching

雷射筆叫做雷射槍 啲垃圾咪又信到十足 以為玩星球大戰咁 遲啲岀埋激光劍添

有日定期洗傘
都洗到d藍色水（但講緊把傘擺左係到成個月了）
仲要勁刺鼻

128 維園見

所以話做過嘅野係唔會抹得走

班狗屎垃圾官員黑警等被清算啦

屌
哩個時候你都要引我笑

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

正解

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

維港呢排有可能又有大量魚死亡 留意下先

this

12.8 維園見
Airdrop
派傳單
連儂牆
全部要人

推呀

721 831 101 1111

正
PUSH
推到有

人哋外國水炮車係咪射清水？

響星期日1208民陣遊行之前，依個聲援印尼作家嘅集會係非常重要，亦都係香港人國際戰線嘅一部分！大家聽我講，一定要分少少人力去依個集會！
對抗針對姐姐的白色恐怖
對抗入境處黑獄－CIC羈留中心
守護香港人普世價值！對抗無理黑獄！
聲援Yuli-被逐印傭作家！對抗黑獄！

日期：7/12/2019(六)
時間：15:00 - 17:00
地點：中環愛丁堡廣場
(待批不反對通知書)
頻道：
公海：

1207大召集！！鐵定星期六3點，愛丁堡廣場支持被逐印尼手足！！！！！

實習社工罷工委員會就社福界罷工行動發起的聯署聲明

不了

區議員做野

藍屍血液滲透石梯
遍佈全港
好恐怖

Wa

好危險